空中飛鴨轉做PTBF 盲撐Wally：無懼haters

條友近排冇得飛resign左，轉行做youtuber
陪fans 煮飯執屋

最無恥係叫人拍片上鏡做題材，
仲要對方比番錢佢做報酬！

Who?

以前HX 空少，做HX 個陣有去做VA. 條友有出書

好靚仔喎

推

幫飛鴨儲fans出名

個髮型咩事😂

其實明買明賣，有咩問題？
起碼人地係靠自己本事搵錢

靠個頭食好多女fans 煮飯執屋喎

即係wally都冇問題？

咁癲？ 我都想剪個咁既頭sell落力瀨閪
有無得做。。。

撐wally係on9
但ptbf個po 4月1號出㗎喎

Hehe

之後見反應好 正式開始做ptbf喎
仲on9食字 pt being fooled

但叫人拍片上鏡仲要人比番錢佢 真係幾冇腦既女粉先做得出？

好型好靚仔

幫佢儲多d女粉比佢食 thx

再推

好醜樣wor...

但好多女試食喎...

Shitposting blocked, thanks

GAY

人哋支持咪支持囉，甘願比錢條友洗，理鬼得咁多咩
咪再講條友啦